Установка с помощью `composer`

```bash
composer require chipsa/site_settings
```

Кастомный модуль разработан для работы с контентом из административной части. Можно легко выводить отдельно от инфоблоков:

    -Строки
    -Текст
    -Файлы
    -HTML
    -Списки
    -Логические типы
    -Дата время

Настройка модуля осуществляется в файле `local/php_interface/settings/settings.php`

Возвращаем массив, вида:

```php
/**
 * return [
 *     'pages' => array(
 *         'pageCode' => 'Название страницы',
 * 			...
 *     ),
 *     'tabs' => array(
 *         'tabCode' => array(
 *             'name' => 'Название таба',
 *             'parent' => 'Код родительской страницы',
 *         ),
 * 			...
 *     ),
 *     'items' => array(
 *         'itemCode' => array(
 *             'name' => 'Название свойства',
 *             'type' => 'Тип свойства', //string, text, html, file, list, boolean, datetime
 *             'parent' => 'Код родительского таба',
 *             'multiple' => 'y/n', // множественное (доступно у всех, кроме boolean, datetime)
 *             'values' => [ // для типа list
 *                 // список значений
 *             ],
 *             'file_type' => 'Тип файла', // A - все файлы; F - только с расширениями прописанными в file_ext; I - только изображения
 *             'file_ext' => 'Расширения файлов', // через запятую, без точек. Пример: png, jpg, svg
 *         ),
 * 			...
 *     ),
 * ];
 */
```

Либо с помощью GUI в админке `/bitrix/admin/settings.php?lang=ru&mid=site.settings`

При создании/редактировании элементов необходимо удостовериться чтобы коды были уникальными

Не забываем объявлять, например, в header:

```php
    use Bitrix\Main\Loader;
    Loader::includeModule("site.settings");
```

Для вывода свойств в контентной части используется SiteOptions::getValue(«кодСвойства»):

```php
    <div class="example">
            <?= SiteOptions::getValue("кодСвойстваТекст"); ?>
    </div>
```

В административном разделе:
Административное меню -> «Контент» появится «Настройка сайта», где будет визуальное представление результата настроек settings.php
